【國際戰線】武漢肺炎 正名為 CCPVirus

支那甴近平 一直想spin走責任
而家好多外國人都叫武漢肺炎做Corona Virus,
用CCP Virus無得比佢spin 做 racism
一定要將CCP Virus 呢個名spread出去！

甴近平我屌你老母

Push

中共肺炎

要spread埋英文名CCPVirus

原來可以咁樣幫還押手足

中共武漢肺炎

支那共匪肺炎 Chi-Na Commie Pneumonia

trump：唔該叫返做支那肺炎

推

CCPVirus

Xi Jing Ping Virus

習近平病毒

支共肺炎

支那累撚死全世界
理應賠償
最好用13億支那人命黎換

文宣ready

支持百國聯軍滅共

又稱Shithole Virus

up

記得要講埋個病毒係"leak from p4 lab"

CCPVirus !

CCPneumonia

# CCPVirus

支那共匪肺炎 Chi-Na Commie Pneumonia